［多圖］牆鑲偲首

灰飛嫣滅
烘嫣辦
偲骨未寒
死無全偲

尋日學左好多新成語....

高汁

難道我可以不去檢驗能渡過冬至

偲睇派對

嫣燒勻散

嚇撚死我

難道發現數日咳嗽太勁沒有去醫

假供祭偲

只想死於李偲嫣

推推推

無偲顯見屍